張超雄道咗歉

張超雄撤回涉解決台灣殺人案私人草案 就錯判時機道歉

係咁

政府柒左佢又跟住柒先好笑

政府唔做你去做個下先好笑

前文提要

張超雄，林卓廷 你地會唔會道歉呀？

好波
我屌超超雄
就俾人話3毛
終於沈冤得雪

大家努力啦

張超雄用行動解釋撒回

錯左會道歉咪好
大家完左事咪得

都係同路道左歉咪再針對

睇下點囉

真係好過死撐/唔出聲

佢柒左咪道歉 冇咩位比人再入

我預測會有下次

有下次既話咪再屌過啦
起碼暫時我地屌佢既話佢願意聆聽

ok和解

我覺得係被逼撤回多

和住今日先

其實係咪教林奠乜嘢叫撤回

我覺得係佢柒多啲

見到隔離post有人兜話張超雄係刻意彈出彈入撚狗，死唔認呢個私人草案係誤判，再兜只會浪費張超雄釋出既善意，阻止佢同今日批評佢既人和解。
糾正左佢既誤判就好應該放低呢個話題，返去721討論，偏偏有班人惡意維護張超雄，表面團結暗地裡分化。

唔柒就唔駛咁多年俾建制港共食撚住。但現時斬豬隊友，對己方有害無益，佢切左唔好阻住算數。

邊個話唔分化嘅就係分化撚

但現時斬豬隊友，對己方有害無益？？？？

笑咗，道個歉話撤回，連登仔就寬恕
佢做既on9野多到唔想講，今次整完份野出嚟，我唔會覺得佢又唔會唔知幾時抽起邊條筋又搞d on9野出嚟

和住先

咁你有咩高見

下下一講呢d就問返我有乜野高見
我只係想帶出張超雄條柒頭都唔係乜野好野
唔通如果依家林焯廷條柒頭又出嚟道歉扮死狗，大家又話ok，佢認錯，咁佢就=企返起市民個邊
佢地咁做都係為咗拉票姐我就唔會寬恕條on9

佢啲舊帳我費時指出嚟，費時畀人話我私怨撚

btw, fact check咗先啦 支持張超雄嘅人

佢地家下盲嫁
只要對方道歉就覺得好過林奠唔道歉，所以個個人就係好

算啦，我掩護你走先，一陣啲盲毛又屌架啦

最多咪又話我唔係同路人，分化撚個d，之後就block
是但佢地啦佢地無腦去分析都無辦法

唔係無腦，係有啲泛民打手同啲議員助理係到撐

你睇我兩個post前後兩個post啲正負評就知

道歉算撚數，唔好屌佢地......

暫時...如果又衝出黎柒唔好怪人地出黎屌佢地

成件事係真係好撚on9

我心諗張超雄，林卓廷柒完無耐，難得件事開始散
啊你又出黎柒一獲...屌你泛民係咪真係咁博屌姐

有下次 就翻今次嘅舊帳

咁我地逼到林鄭撒回未？

無控場，不嬲連登都係多泛民打手
之前講不割席其實係叫佢地咪撚屌我地
佢地又肯聽咁解

講多些少野燒親泛民次次都要大戰幾十版，追撚住人黎屌

佢呢啲左膠都係想幫個家人，但時機錯左

本土派無budget掛

游蕙禎都退出青年新政

撚狗咁撚

唔好屌呀，會比人屈你係3 毛呀

張超雄: 撤回原來就係咁簡單，我都得咗喇！你呢？

例牌字句：你個死熱狗

張生冇乜政治智慧

你問林鄭啦，做咩問我啫

你講到撒回好L易咁

我地就贏嘅時機先想幫........

你自己諗下點解勒

啱啱睇咗
點解咁多負評但過百負評，我覺得有人比班打手影響咗，唔諗埋之前發生乜野事
我就留名睇林卓廷條柒頭又道歉之後連登仔又話寬恕

佢係議員，林鄭係特首，兩個唔同，唔可以咁比較

班販民真係睇少一日都唔得

老實講都廢撚事同佢地嘈
嘈黎無意思，見到佢地柒好心比下建議叫佢快啲仆出黎澄清＋道歉
呀反而屌返我轉頭話我抹黑佢

真係屌佢都廢撚事。

咁本土派今次運動做過d咩

其實佢先係有政治智慧，不過用咗係示威者個到

老實講 6月9號之前D野都唔同佢地計喇
6月9之後D野真係唔計住唔得

其實呢班民主派同好多香港大部份中產一樣，都希望好多野能和平解決。但往往揀左d唔岩既時間好心做壞事。沙田林卓廷比人鬧完，五個男人又無端出黎開記者會。好心大家集中精神集集721遊行，繼續五大訴求好過。如果唔係一定唔選建制，真係覺得選你地入議會都爭取唔到野。不過依家時期，暫時放低任何成見，齊心打贏場杖先會重中之重。尤其依家大部分香港人包括老中青，百年難得一遇既團結，真係要好好保持！

真係蠢 唔撚係扮
下次問下人先喇

連登仔對泛民嘅寬容程度，十足似聖母瑪利亞

林鄭唔辭職係咪又要示範俾林鄭咩係辭職

佢同白頭佬事實係真心鳩。

撤 唔係撒

的士梁都係G20前出過嚟，做A貨T－Shirt

你唔係唔知嗎

請大家原諒佢啦，佢反送中都有努力過

仲有，冇本錢再分化啦

林鄭唔辭職先好wo

死熱狗

佢肯立即撒回，回應民意，顧全大局，唔好再就依件事屌佢，唔係因為我地仁慈，而係大家都要顧全大局。

咁又唔洗示範，好簡單啫。

但中央唔畀嗎，financial times 講

打錯字sorry，對得電腦多

超雄獻頭

本土派活唔到今日，DQ既DQ，入獄既入獄，心灰既心灰，當年主流社冇用票選票送佢地入議員，唔好問人去左邊。

可唔可以唔好再用咩重中之重呢D 詞語

係今次就咁就算，而唔係原諒。

要原諒佢嘅路仲好長

冇問題 唔會怪你 唔洗道歉
錯咗會認好漢子
721見

乖，2019年啦，試下對事唔對人OK？

都唔係立即架啦，都搞咗成日

屌得醒都係一種進化

泛民個班人好鍾意用，因為佢地覺得自己先係大局，自己先係重中之重

人地有前科架

不過今次公道啲出post講佢有道歉

係屌到佢撤

知錯能改

歉都道埋啦,原唔原諒佢都好,唔好再理哩件事
集中討論返721,當務之急係721

點解連登咁落後
咁擁護泛民

乜唔係12年政改方案出賣左香港人之後
泛民冇乜後生仔支持？
就算投都係含淚

點解連登仲有咁多死撐泛民嘅人
點解開倒車

我係讚緊你樓豬

你推出面post啦，我同網友係吹水渣

如果係一個處於普通時期嘅正常立法會，或者都仲適合嘅

一日都唔叫快，你以為撒回好似按個制就得咁易

浪費咗成日時間去叫張超雄撤
圍爐吹下水都要㗎

唔係落後，係有啲泛民打手同啲議員助理係到

你睇我兩個post前後兩個post啲正負評就知

宜家先差唔多一樣番
我之前個post一出，有成幾十個負皮先

道完歉，件事已完~ 繼續721

Thx~

不割蓆(泛民) 不分化(泛民)嘛

一句唔啱就話你熱狗
但就算係熱狗
講野有時都有道理㗎
正如國師有時都有食藥啦

自己兄弟各自爬山，所有出黎抗爭嘅市民，九成九係自發，民主派自己做on9野，選民心有數。好彩無大台無得比佢地爬上黎。咁D友太得閒就想出吓鏡，咁就柒咗。再陰謀論想，班友會唔會收咗order，復活"壽終正寢"呢。

香港係獨立主權國嘅話佢嘅提案都可以考慮下嘅

毛ee前一兩年都轉型話自己本土啦。

睇開啲啦樓主。人地係準備金蟬脫殻，不過有啲唔想脫

我會講：我宣布修正案，係已經唔存在

啱～

人地販民無限火力
明明松泰陳雲又插張超雄
盧斯達又插張超雄
連鄭立都插張超雄

我真係睇唔透有咩人會撐佢
可能兒登真係兒登啦 班人仲細唔識世界 郁D就畀販民氹到

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

我信係有order，同71阻人衝立會一樣。

泛民打手：你呢個熱狗收皮啦

林鄭表示贊同，就係唔用撒回個詞wo，吹呀

最心涼係我有D朋友撐咗張超雄成日
之後撞咗車

未睇晒，佢同楊岳橋同尹紹堅果2單唔同？

一個議員 手下你當有十二個職員。

都成百幾個啦

哈

史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙
幫手share

我代你講friend講：唔好分化！！！，你個分化撚

收皮啦 下下咬住人想點？

你叫佢道歉啦，我支持你。

毅進星 $100

我諗住上連登睇大型車禍後撐果班人慘叫，點知潛曬水/spin 特登撚狗示範撤回，呢班人好明顯唔係真心撐啦，一啲失望反應都冇。

法案而家係未withdraw等待二讀通過嘅狀態，係隨時一開會，就可以即時通過㗎，好危險. 只要數夠票就得，林鄭可以話唔關佢事。

張超雄親身示範咩叫撤回啫

身教

泛民收皮啦 下下咁柒要人鬧想點？

等我見到本土派上前線食彈先講啦

Thanks

泛民啲黨委嚟，黃咗未走囉

講時講
熱狗都幾慘
成日畀人問去咗邊
明明鄭松泰 616 621 71 714都有出現
城邦派直情飛咗成團人去g20

但又冇人問民協去咗邊 本民前去咗邊 青政去咗邊 陳浩天去咗邊㗎喎
(Btw梁頌恒626肯定出現過 其他日子唔肯定)

唔好同佢spin啦，柒咗就柒就啦，好嗎。

宜家咁講係拎唔番面子架啦

錯判時機

即係時機未成熟咁解

真係食彈都唔會打卡上網畀你知啦

因為
擁護泛民=支持民主
屌泛民=分化

個棟 立法會大樓維修完再講啦

你係facebook呼籲嗎，我等你反擊

最好一世都維修唔好

錯左道歉算係咁啦
慘就慘在明明死左好耐既熱狗都要比人拎出黎鞭條屍

721見

陳浩天去咗77啦

時機 係69之前，宜家講嚟無謂

其他本土派支持者今日都有幫過我幾口
算係咁

但佢地出得密得監察販民我會開心D

乾杯

條屍拎咗成個月

永遠懷念熱狗帶領市民佔領夏懿道

咁都要做嘅，如果你想嘅話

張議員可能祗是造一個例子給林鄭看，法案是可以撤回的。

平時我都好少出聲，但係今日我都決定冒住比人屌分化/熱狗嘅風險，對呢件事持反對意見
好彩南亞之父撤得快，拖耐D隨時又比人屈

你當林鄭係弱智咩，唔好同張超雄咁spin啦OK?

我幫啲打手打埋：你個死熱狗

我專登quote咗盧斯達同陳雲個名
話佢地兩個都係插販民
先夠膽出post

其實班販民打手係幾時全面進場?
係咪就係有人懷念熱狗之後先進場?

進咗好耐，係啲正負評到

同埋成個月前已經懷念熱狗

永遠懷念熱狗帶領市民佔領夏懿道

有個句 未講個句囉

民主要互屌出嚟

肯收返

一覺唔覺變咗熱狗點算
你知啦
D人最鍾意就係虐狗

哈，咁我唔知佢地 勒

其實連燈仔屈異見人士係五毛分化都唔係第一日啦

同食熱狗，唔緊要未同佢地嘈囉，我輕鬆

Welcome to lihkg

算啦 你下年不選 就得 不嬲你 有功有過

佢地1分鐘出10post
點駁得切

下年真係不選嘅 先再算

揀嚟覆

算啦，件事結束咗，集中討論返721
同時都要繼續監察泛民，唔分化唔代表任佢玩

嗯

密切監切下列販民
觀迎補充

張昭雄 (老人糾察+一次送中)
朱凱廸 (71話唔係要求雙普選)
林卓廷 (沙田影人相+5:0)
黃碧雲 (71割蓆+書面傳閱)
姚松炎 (69割蓆)

人地要票嘛

呢啲post默默正皮我未死架，亦無盲
btw三毛+盲毛真可怕

大撚哂呀

你自己出去開post

泛民死忠唔洗下下郁d起晒弶嘅

懸崖勒馬咪好

啱呀

出去開post畀人化咗都唔知咩事

正確示範 撒回係咩

本來今早佢都對答得幾好

但真係唔好係依家咁搞
用AY 果條咪好 （不過 ban 左）
再唔係用 肥尹 果條

淋病，你睇睇點做先係岩啦！
唔死都無用 柒婆

泛民is un屌able。

啫係處女黨

呢個post係熱狗保護圍爐區

唔好咁spin啦，佢做錯就做錯，唔好話咩示範。

咁樣仲衰

小麗老母深潛咗

班販民議員助理唔明佢地咁做祇會令人反感政治
唔係反感熱狗

小麗老母係咪6月9號之前就潛咗水?
係就算啦唉

起碼聽先
費事比人搵位入

總之
721
不撒不散

你鍾意

咁本民前同青政又係慘
魚革同DQ畀人割到小麗老母都唔認得
青政鳩還鳩啫 都唔使咁割法㗎

睇死佢做第二個湯家驊，360度轉身入建制唔出其

冇睇開小麗老母facebook 唔知詳情 sor

你話邊個係第二個湯家𩦦呀嗱?
我落重注黃碧雲

幫佢spin班友未道歉wo

泛民啲黨委嚟，洗咩道歉

我講異見係話同連燈主流意見唔同呀
乜鳩都屈人五毛分化

更新
密切監切下列販民
歡迎補充

張昭雄 (老人糾察+一次送中+護送狗車入狗竇)
朱凱廸 (71話唔係要求雙普選)
梁耀忠 (71阻鐵籠車)
林卓廷 (沙田影人相+5:0)
黃碧雲 (71割蓆+書面傳閱)
姚松炎 (69割蓆)
劉小麗 (69割蓆)

我已經原諒咗佢

你班熱狗又分化

唔好咁快，成場運動完咗先講原諒

佢地條修訂案6月9號之前提出
最多話佢地時機唔啱/唔記得撤
放佢地落去唔係好穩陣咁一箭釘死佢地

你知啦 班人最鍾意就係食熱狗

因時制宜

絕對要監察 唔屌唔撚醒

正契弟

我唔反對呢個講法

Welcome to HongKong Politics

唔好話熱狗
本土派
港獨派都好憎泛民

點解連登聲稱後生仔多嘅討論區會勁撐泛民
係2014年之前嗰種「民建聯b隊」「分化」
又重新嚟過？

係泛民有打手
定連登用戶真係後生到冇乜睇過泛民賣港歷程？

我係80後高登老鬼
呢幾年有睇連登但冇開account

高登有d泛民惡行係唔需要再屌
大家一致明白
（嗰d係本土派，後生仔幾一致嘅睇法）

反而嚟到連登
好似5-6年前同中年泛民支持者拗嗰d point

又重新嚟過？
香港咩事啊？

其實我冇睇過熱狗啲節目，好耐之前睇過下實戰攻擋（利申：武術撚）
泛民心目中既熱狗平日有咩活動？

第二次更新
密切監切下列販民
歡迎補充

林朗彥 (G20日本登報亂咁嚟又唔道歉)
張昭雄 (老人糾察+一次送中+護送狗車入狗竇)
朱凱廸 (71話唔係要求雙普選)
梁耀忠 (71阻鐵籠車)
林卓廷 (沙田影人相+5:0)
黃碧雲 (71割蓆+書面傳閱)
姚松炎 (69割蓆)
劉小麗 (69割蓆)

黃之峰621嗰日就算啦
啱啱坐完出返嚟

屌張超雄唔係俾人話3毛就俾人話熱狗，然後又鬧鬼我個 P 牌，CLS!

Oh. shit. here we go again (meme)

消失

係呀，記得睇實眾志

嗰啲無啦啦話人係3毛嘅，希望今次事件佢哋都會反省吓！

有好多名我都記得

特別係個個_街都係處

唔緊要，呢到圍爐

唔會，個啲係泛民啲黨委打手嚟，下次都會叫你3毛

我都有一兩個唔太熟嘅含淚派朋友近一個月好撐泛民(熟個D聽我講得多，知泛民有幾陰毒)，純粹提醒佢要謹慎看待泛民都比佢屌
泛民究竟有咩魔力

熱狗 本土 港獨 全面圍爐

一定要推！！！！

通街都係處 呀嗎

我一出post
佢第一個飛撲嚟咬我

真係好撚戇鳩
屌你老母
豬撚到咁

仆你個臭街
好心你專心返你既專長同身份，南亞大元帥依個位

武將唔撚洗用腦，咪學人出謀獻策，唔好用計ok?

呢個迷 睇怕要到踢走哂佢地先可以解

邊度有資源咪多人痴邊度，大灣驅以前都老師前老師後咁稱呼陳雲，之後點有眼睇

集中返打大佬先喇
721見

啱。

深夜啲黨委收曬工，所以熱狗 本土 港獨先有得圍爐

我本身以為佢係本民青
但我見𠟜HKVDC_2019幫我口嘅時候我就知我搞錯咗

正確嚟講，張超雄係智將囉

南亞之父，絕食五大訴求變四大
林卓廷，616 5:0期間，有義士指責，佢就屈人係鬼，同糾察圍人逼除口罩影相

BTW 宜家出面風頭火勢，呢段嘢建議暫時唔好PO出去住

仲有G_鄺神！，呢個直頭人肉錄音機「你屌泛民，你係鬼，有咩居心」

大灣驅算啦，永世政治二打六

我以為自己坐左時光機去5-6年前

青政/本民前/熱狗/港獨/黃毓民支持者/陳雲派
就算互相唔妥
但屌泛民係口徑一致，冇需要再討論

而呢班人支持者眾多
應該網上話語權亦不少
點解好似全面退場，定心灰意冷？
定連登根本冇吸納佢哋？

就算香港眾志支持者
佢哋不屌泛民
但黃之峰醒目仔嗰堆亦不會勁撐泛民

連登好落後

人地撤回左 都仲要繼續屌
仲要翻舊帳 咁追落 咪即係繼續分化囉
年輕人俾D信任同路人啦 咪撚咁小氣
香港已經係危急存亡之秋 仲鬼打鬼

估唔到有朝一日泛本土派畀泛民主派迫翻出嚟

啲人成日話要 fact check, 但又唔 check 吓呢班販民嘅 track record ...... 唉！

咁麻煩你出去推post，我地班人係到圍爐傾計渣

行人路大將軍，好懷念

唔怪得個post和諧咗咁多啦

我都覺坐左時光機，由69煲底啲人冇裝備留守已經覺。

歷史一刻。

第三次更新
密切監切下列販民
歡迎補充

林朗彥 (G20日本登報亂咁嚟又唔道歉)
張昭雄 (老人糾察+一次送中+護送狗車入狗竇+絕食時五大訴求變四大)
朱凱廸 (71話唔係要求雙普選)
梁耀忠 (71阻鐵籠車)
林卓廷 (沙田影人相+5:0期間屈人鬼兼迫人除口罩)
黃碧雲 (71割蓆+書面傳閱)
姚松炎 (69割蓆)
劉小麗 (69割蓆)

中箭71去愛丁堡升旗我忍佢喇
始終會展難衝
有個地方升下黑旗都冇話錯
呢D策略問題好難判斷對錯

咁咪好

其實張超雄係一個好天真嘅 左膠
做任何嘢之前冇經過大腦

絕對唔會係 背叛者

大家諗多啲，爆多啲

直頭捧殺泛民

點解唔信販民?
因為我地唔係年輕人囉

泛民打手全面進場嗎。

有啲人係政事台出post唔係時事台，所以火力係弱咗～

如果柒婆621後學佢咁道歉法
就未必發生後續既衝擊事件,警民衝突等等
原本可以簡單解決呢家俾佢搞到一發不可收拾

傻豬嚟嘅，咁天真嘅人你投票俾佢入立法會？

唔係鬼打鬼，分化

經過今日泛民打手洗禮，我地本土派係到圍爐渣

屌 唔怪之得字裡行間散發出一種類似腦燒feel自信柒味

連登熱門真係好幫到班飯民捉形勢
只要你做錯一個動作就屌到上熱門
個輿論一唔對路即刻亡羊補牢

我上次真係 策略投票 投咗畀佢

係哂個網到

下次咪再咁衝動啦,張超雄議員

我好鐘意本民前pepe 黨幾年前整既呢張圖

熱狗去左邊
狗做過啲咩

下次唔好喇
畀班販民咁搞法下年都唔知仲有冇立法會可以選

張超雄柒咗起碼識道歉
唔會好似林奠咁厚顏無恥死雞撐飯蓋
以後變番醒咪算數

其實今次有好多都係中三四五六，先走出，所以經驗係一定唔夠。

五年前啲中學生都變大學生啦

唉

張超雄今次有d 7......

超超雄 好撚多fans

咁多個立法會議員
除咗唐英年之外冇一個係弱智

有fact check，不過個fact check唔影響我地個結論咁解

佢地就將fact check呢個行為當係結論

策略問題就算啦，豪畀佢

不過我奇怪點解點解柏林仔事件，個眾志黨委隻手被人屈爆之後好似無事咁走返出嚟嘅。

幫下手call下馬上水好喎

Ok我接受
重點
不割蓆
不譴責
不分化

呢點真係好痴線
熱狗係前線就話想騎劫，唔出現就話隱形龜縮
鄺俊宇係前線就香港簡迪，好波，唔出現就話比人休息下啦，仲要鄺神鄺神咁叫真係嘔心到

撐唔撐熱狗都唔應該差別待遇啦。
特別見到有D po名，無可否認XXXXX(後面加個未加討論，帶有偏見嘅論點)，跟手一班人讚，睇到我頭都大埋

一班大愛撚!!

佢哋應該要知道今次事件嘅輕重。香港呢次打唔贏，玩撚完。

係亂世中，天 真 係 罪

現實世界後生仔都係咁？
如果係我會好灰
希望只係打手

仲有而家d人屌熱狗都錯撚哂
以前屌熱狗
多數屌佢哋圍內私怨/惡霸/亂插旗/要課金
呢d操作問題

反而黃洋達嘅觀點冇乜人屌
係永續基本法本土派同熱狗先致割裂

如果對泛民/政府既觀點
其實本土派/港獨派/青政/本民前
同熱狗係冇分歧

而家質疑泛民就熱狗
直頭係2012嘅水平

投票畀真心膠

好過唔知投畀 唔知係人定係鬼

嗰年諗住 咖哩飯贏硬

駁唔到

D人仲要expect 熱狗場場出現
我心諗得一個議員邊有咁多時間

天真既張超雄會反對有大陸人係海怡半島買野但唔介意係上水買野的哦

算 唔分化丫嗎？

無計，習近平一定係落曬order

宜家唔出聲，出嚟行，之後會無機會架啦

燒山好嘢

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

而家搞到咁撚樣呀

邊個上場都死撚硬

係呀 再唔出聲就變咗販民論壇
咁嘅話我寧願好似高登D泛本土派咁互屌屌到死壇好過

你見佢地而家仲得閒搞區選就知佢地唔知輕重啦

大部分泛民都左膠黎啦 第一日先知咩
你唔同意佢個陣 你可以出聲
始終一件事有好有壞 無人岩晒 無人錯晒
呢次咪俾泛當吸收經驗

都有好處嘅，大家係見到有咩共識，邊啲多人屌。

有利有弊啦，最緊要係屌啱人同事

我全家由以前都係含淚投比泛民
我就冇捐錢嘅
但年年兩老71同年宵都捐錢
之前616 都有出黎遊行
但成個月我比人屈左太多次熱狗同分化撚
我都唔明
我票又投比你 兩老錢又捐比你
原來都係唔可以監察議員嘅
做錯又唔屌得嘅
我黎緊會叫埋兩老唔好再投
至少投個可以屌得嘅
當我以前買左個教訓

含淚派。

下次唔好啦

當年唔投票，而家叫人同你衝，condom呀

唔好再有下次喇，有咩同其他議員商量左先。
醒未呀你傻超。

今日見到有個post話各種跡象可見熱普城(明明分裂咗)打算出嚟騎劫
同時間又有另一個post 屌熱狗做冷氣軍師唔出嚟
而兩個post同時超多like，屌那媽精神分裂咁，係公司見到呢幕我笑到痴線

熱狗去做直播－－－無人睇
熱狗被tvb影到－－－無人睇
熱狗出facebook post講嘢－－－立即有人出post鬧

議員係代表市民，但議員又做啲市民唔想要既野
究竟有咩居心?
死撚開啦亞父!柒夠未姐!

捉晒蘆葦䓤同鄧柄強返大陸
再食晒五大要求
然後解散立法會普選
之後林鄭放大假
再傾特首普選方案
最後林鄭辭職
搞掂

仲有幾個「張超雄」係後面

好彩佢地冇問本民前去咗邊咋
如果唔係梁天琦一定激到彈出監獄

係好碌柒

泛民黨委呀

唐英年？

真心膠點都好過賣港賊
如果政府係咁做野就唔使發生衝突

俾個 Like 你巴打！ 選民亦係時候要撥亂反正！！

摺埋咗啦，黃台仰都去咗德國

淪陷以嚟咁多位啦
你知啦
邊有咁多弱智
元秋都算嘅

熱狗 本土活係制度外
左膠 泛民 和理非活係制度內
預左路線會唔同

唔係唔屌得
但你地引起泛民 和理非反感原因係措詞偏激
一下就屌到張生 變分化L/港共
事實上佢都係走左膠路線 而可能失左焦
制度內個班 唔鍾意咁激既一套

老人糾察+一次送中+護送狗車入狗竇+絕食時五大訴求變四大
張超雄不了

無計，啲後生真係好後生，已經唔係講緊大學生，全部都係中學生個樣。

同埋多泛民打手係真

係
以前泛本土係片下私怨
但某d價值觀係不用討論

而家質疑下張超雄呢個真係有問題嘅修訂
竟然要咁撚累

泛民要屌共識嚟架啦下話？

老豆長年毓民支持者，我由細聽+睇毓民屌泛民到大，去到中學試過同通識MISS爭論含淚問題
好感謝老豆由細到大灌輸呢種概念比我，等我唔洗對泛民失望，因為從來冇期望

暫時唔理你住。

2019年仲講熱普城都唔知佢坐咗幾耐

啱，不分不割 一齊努力

舊電池，希望下屆唔好出黎選

係

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

啲人以為南亞之父 真係會帶佢啲南亞人去衝

佢知機就下年應該唔好再選/排名單第二

持續監察

唔同意佢地會比人屌係分化撚同執狗架

回頭是岸

販民=神
唔屌得㗎嘛

熱狗影分身術

深明大義

啱呀，呢到咁多熱狗

呢個真心痴線，屌那聲71個日已經阻過一次，D人都係唔識醒水
根本係糾察變化版，隨時更陰險

屌 真係癡撚綫

你搭時光機去返69之前講

食熱狗唔緊要
最緊要食埋販民去

你啱

真心膠嘅話我地就唔使咁辛苦

良師

膠呀膠呀

唔明點解成日用真心膠幫班泛民仆街掩飾，根本一直都係卧底，關鍵時候就幫政府搞亂檔

睇實啲泛民

咁快彈出彈入
個感覺似係示範撤回

無南亞之父
咁得黎當日個南亞人兩拳打低撕紙藍絲
依家目前最緊要 擴大個光譜 好同分割住先
南亞人 左膠都 we connect 先無得輸

黃碧雲啲fd唔小心撳錯掣，又解釋左無人理

要加埋楊岳橋
之前嘅關鍵片冇出席投票

有冇cap圖

我呢個熱狗 都唔知有呢件事

我本身都唔係熱狗同本土
你又提熱狗同本土做咩?
你地引起泛民...你地?
即係人地措詞偏激就係分化撚同熱狗?
哦 原來要笑著咁屌你先得嘅
制度內個班 唔鍾意你用某一套方式去屌就代表係熱狗同分化撚
我本身粗人一個 難怪不配支持泛民
明白哂 多謝巴打幫我消除左最後一絲猶豫

唔想承認 + 團結大過天
的確大敵當前 係要團結既

啱，不過食到先算

毓民而家撐韓國瑜
又好難行返埋一齊啦

我都唔明
連登會有咁多大愛左膠？

同埋，都係果句
左唔係問題，膠先係問題心

一係就熱狗, 一係就青山未食藥, 是旦一樣

超超雄 i am watching you

片?

多數係泛民黨委嚟

唔會啦，係柒

泛本土派要團結監察販民就啱

如果要講議會個D仆街嘢，數成頁都數唔晒
從來未對泛民有過期待，但係當年提修改議事規則個日我真心激到噴血

係we connect南亞人而唔係左膠。

左膠繼續連儂牆就啱架啦

可能真係老喇
忽然懷念以前泛本土一齊屌何俊仁 李永達 張文光
黃成智 馮檢基 四方西嘅快樂

而家林卓庭/尹兆堅/許智峰 呢d二打六
但竟然咁多人撐

懷念曾鈓成 李卓仁嘅星味
我雖不同意佢哋
但屌佢哋開心
而家d泛民，真係樣都面目模糊
可能差佬問佢哋拎身份證係好真心

而家嘅泛民
譚文豪係幾好嘅

我投你係去投票，你同我撳錯掣

佢示範點拉返起身

政府本身話唔提個方案，佢又撩返起黎講，佢呢一步可以搞到成單變革收皮，一個令普遍市民接受嘅方案，之後啲人覺得修例唔存在，唔再理其他野住，因為個誘因細左，而且出得黎多都覺攰，只係呢一刻佢失敗左，又再佢膠化了事

許智峯搶完電話即刻畀四方閪割蓆

劉明跟進

唔支持泛民就係敵人，呢個係泛民定理嚟

從政嘅人真係唔弱智嘅，唔知點解扮弱智就可以呃到人

即係咁
大把和平理性分析post 講張超雄唔岩 D comment唔會點俾人屌 反而好多like
下下都陳雲咁樣 咪會引起反感囉 俾人講熱狗同分化撚

左唔係問題，膠先係問題心

啱

啱

超超雄
真心膠

睇住先

對住泛民唔激D屌佢D柒嘢，佢哋點會知驚

韓國瑜同中共行得咁埋
毓民係中共既人

取代高登既連登竟然唔可以用激烈字眼，見到粗口打冷震不如返baby kingdom啦

城邦派無上連登

69之前嘅唔計得
費事畀班販民打手話我翻舊賬

好多後生連登仔都唔知, 屌泛民下場係仲慘過屌藍絲/建制
琴晚睇果堆fat check/鬼/熱狗/青山post, 感覺好似呢6、7年係白過一樣

但香港好可能再冇下一次機會翻身

老喇 我發個夢都有好多後生係到

本土派真係老喇

林鄭都道左歉啦，你老母

佢地屌本土派仲狠過屌共產黨

已成住事啦

偏激都激去政府度先啦
激落自已人度 有咩意思呢
唔係粗人唔粗人 而係你粗唔粗都好
重要關頭都信任行先 理智行先

好多激進見完CCTVB 個報導就衝出黎HI 9
呢D激進認真無思考囉

關鍵在於721唔能夠比泛民騎劫，極度關鍵嘅雙普選訴求唔可以被消失

愛之深責之切, 唔猛咁屌點識醒?

因為選個班人都係弱智

販民由頭到尾都唔係自己人
得閒就割蓆分化阻人衝膠化成件事

我諗如果陳雲唔屌，條例一早過咗

反而想知依家仲係咪毓民支持者

OK

要記住佢地嘅第五大訴求係林鄭落台呀
連登共識係叫林鄭做落去

就當泛民暫時係隊友
團隊出現一個差D破壞咗大局嘅豬隊友，屌佢有咩問題

同政府一鳩樣

熱城/本民青/普羅內裡點樣唔妥大家都好, 對泛民咁多年行為嘅睇法都係一致

babykingdom 好多港媽都80
90後
其實有時都好激下
80 90後都做左人阿媽喇

由佢話永續基本法係偷渡入佢政綱就已經係啦

雖然我以前一直投泛民
但唔等如佢地做過嘅所有事都正確架嘛
我講泛民議員以前做過咩錯事
又比人話我點解要執著以前
再唔係就左一句熱狗右一句分化
做得好要贊 做得唔好自然要比人屌架啦
呢個簡單道理我呢啲粗人都識啦
我呢個PO同其他PO都冇提過陳雲喎
點解巴打又係度無啦啦講陳雲呢
而且係唔係要因人廢言先?

做戲都有分黑臉白臉，好似阿bob咁扮傻仔，不知幾醒

係即仇斯達點食熱狗都好
一講起四方西
口徑絕對一致

冇可能有人話分化

因為佢地係共產黨B隊嗎

其實平時佢咩都聽，連老燒都聽，不過偏好毓民
佢選唔到之後都冇咩傾向
我同佢提過近日連登好多人盲撐泛民嘅事，佢不斷話信年青人冇咁蠢

為左韓國瑜, 港獨派都照樣反面

由頭到尾 有邊個post有關心過被殺嘅家庭 有邊過想過個殺人犯會受到懲罰?
張超雄雖然係南亞難民之父 但至少佢有關心事件源頭真正受害嘅人
除咗義士之外我同大家都好似忘記人哋死咗嘅女
其實我哋都要反省一下
唔好覺得自己咩都啱晒

佢完美示範咗點樣撤回同道歉

年青人真係咁蠢

題外話:
理性分析都知
林鄭唔會俾張生提呢條例啦
AY個個唔得 佢呢個PLAN 內容都差唔多
中共唔會俾你咁搞 俾你單次引渡台灣OK 送中就唔OK 咁落阿爺面
唔好以為個下台階真係俾到林鄭 中共個面子更加重要

番返去2012年

個正評仲不斷增加緊，應該有好多本土派驚比人屌而冇出聲姐

理乜性分析
林鄭仲有理性嘅咩?
佢都就落台
官到無求自大膽

佢地只會對人唔對事。，好攰

係呀

梗係由政府諗, 唔到我地/代議士去幫佢諗

通向地獄嘅路係由善意鋪成, 幫一個人討回公道責任唔應該係無權者身上, 用呢種方法只會害死全香港

有請：

關鍵一席 楊岳橋6大關鍵投票！

其他泛民投票失敗事件：

其實張超雄真係好高章，但佢都賭上全副民意去博

話撚知陳同佳生定死
而家係全香港七百萬人同佢陪葬呀

鳩係鳩，但唔係分化嘅藉口

你去返69之前先再關心潘生潘太佢地

有啲嘢
無得返轉頭就無得返轉頭

其實咁先體現到民主，膠野錯事大家都做過，好多時 Idea 嚟個時心入面總係會覺得work, 但擺出來俾大家傾時先會發現有問題。

錯肯承認就得，冇咩大事。

屌
做少樣咪比人屌少樣囉
引入蝻單野未比人屌夠？
係咪因為成個運動鏡頭影得你太少？
覺得唔夠出位？
光比鄺仔機師果啲搶哂？
唉
屌完...豬隊友...
利申：不割蔗

洗佢搞場大龍鳯去示範咩

未幫佢spin啦

最弊唔係一次半次呢

暫時唔處理佢住
大家歸隊

突然覺得自己變咗老人家

正是
仲記得個永續基本法係好接近投票日加入去
都未得黎足夠被人思考討論
想駁慒

唔岩要講出黎好合理
但你表達意見有唔同程度 唔同方法 唔同方式
你用左一套偏激措詞 咁你都要預左俾和理非屌
咁你又要走偏激 又唔想人屌你 本身係咪好矛盾先
你唔想人屌你 你可以走理性分析路線 暗HI 張超雄 咪唔會有人屌囉 明未

傾都唔傾下就入紙 掙住出黎柒

完全係行為藝術，完美示範咩係「撤回」

無人知佢係示範撤回定真心膠

不過都撤左 算啦...

搞到咁大件事, 慌死冇人準備暗中買起佢咩
就算冇, 你驚佢仲有可能係香港立足咩

本民前：梁天琦入獄，黃台仰做暗黑城邦弟子去咗德國

青政：鄺醫生一早退黨，宜家游蕙禎都退埋，得返的士陳

民族黨：得返陳浩天 77 出嚟獻醜。

有咩聲氣

條友真係好撚小器同煩膠

呢層真係各有各做就算啦, 太多牙齒印

其實都2019年了
我由老董開始都依家
xx 下台真係有用？
我會覺得普選先係最關鍵

撒回之父

做咁多年議員都無政治意識
下屆唔使勞煩你

係監獄個到

(btw2016年前未選，新東補選個時，我係buy佢嘅)

唔係示範撤回啦，係仲唔一早講出嚟
真係票太多跌多D都唔怕咩

d人開始返工了，個爐要散嚕

屌
你check 下我個post
最尾d 販民打手係話我唔明張超雄做緊咩
又係咁話唔會shift走focus同解散中間派
仲要係咁食負評
點知南亞之父一個屈尾十搞到佢地潛晒水

[正視聽]張昭雄方案絕不能接受 楊岳橋及尹兆堅方案亦應暫緩

所以佢未唔係蠢囉

佢拎住成個運動個民意去玩膠呀

好大件事

佢真係豬隊友嚟

差啲斷送成個抗爭

吹水啫，遲啲先歸721隊啦

下？幫佢spin d人話一次性，只限台灣覺得無問題wo

差啲成個香港 畀佢玩死

入得泛民呢個爐既話,「蠢」極有個普啦

你同我講個屎坑有粒白米?咪笑大我個口啦

我之前都有聽

泛民同本土，以往太多牙齒印，其實兩邊都有責任
有時一有意見不合，就好容易比人放大個分歧，又變番捉鬼
今次可以行到黎呢步，都算係奇蹟
既然係咁，就唔好再loop番泛民vs 本土d 二元對立，咁樣只係會削弱自己力量

其實我好憎陳雲，但其實無可否認有時佢係講得幾中point，憎佢係頂唔順佢成日當自己真係國師咁指點江山，但叫人衝自己唔衝，同埋佢果種覺得自己懷才不遇既酸味

各有各做啦

下次俾佢駁懵，帶起風向通過咗，又唔係咩大事

通街都係處 低能仔

民主係咁煩膠架啦，想唔煩就返中國啦

Good! 依家reunite集中推番721 ！

唔好美化自己啦 得閒推呢啲鳩po不如推下721

都唔明點解可以對泛民無限包容
對本土派那怕講錯一個字都比人插到上天花板

憎佢就唔好需要佢，同佢企同一個level，唔洗佢出聲都自己講到佢果D有用既觀點。

個時嘅事啦

我由細到大 家教係人要有獨立思考
唔可以盲目信任
我投票比泛民唔代表我沒責任監測議員 要無條件信任議員
CCTVB上面咪有巴打答左你囉
事實上大家都唔係整係講緊琴日張超雄件事
好多野係日積月累嘅
偏激個標準人人唔同
你眼中嘅偏激其實可能係並他人眼中不過係平常事
定係你嘅標準能夠代表所有人?
定係泛民嘅標準代表所有人?

送你一句，各有各做

兒登大台真係唔挑戰得架
真係好撚好笑，而家啲post係多到是但入一個post可能係成個post都係左膠犯民打手圍爐，半句質疑犯民就仆街冚家剷，但係下一個post又可能會好似呢個post咁見返啲正常人，再下個post又會變返反毓反仇，再下個可能又唔係

無咩事我都係返出去先了
睇得多呢d留言真係會好絕望

我都覺得 陳雲有D POINT 有時值得思考
但佢個人真係太過ON 9

為什麼立法會議員有那麼白癡？

張超雄嘅行為係得到藍絲組織讚揚
只係瞞唔過香港人先無奈收返

如果我想強姦你老婆
事敗收返條撚
係咪道歉可以算數

巴打呢句好到，會記住

本民前幾乎全滅咁濟
民族黨一向都只係出statement

但我信本土意識係化整為零，已經入晒骨髓

你用第二個角度諗，其實就係佢成日自稱呢啲政治修辭學(唔妥佢嗰啲人就會話係詭辯、鳩噏、妖言惑眾)，的確令佢可以到今時今日都重有一定影響力 兒登大台點唔妥佢都好，始終擺脫唔到佢

吊你，成班本土派係到圍爐都畀你屌唔做嘢，唔推721。

你請咗我呀？我老奉要推post呀？我吹夠水 未推其他post囉，食屎狗

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

我地吹水，你想推自己出去推

唔好放棄

大家要識做

同温層效應，好似啲回音壁咁

打手會推爆一個post去成為熱門，

你上去睇佢一次文代沙龍，可能你會有唔同睇法
玩膠個D咪一笑置之，大家都有係知識嘅人，點會分唔出邊D玩膠邊D認真

點解南亞之父玩膠差D壞大事又可以無所謂又可以原諒

離地，左膠，勇武，本土 呢啲字其實係佢講先。

之後我地用到唔知係佢講

To後生連登仔

如果你問點樣要屌泛民 真係可以由2010年5區公投同偽政改方案講起

無架啦

你問張生啦

唔應該因人廢言
但唔代表我要鍾意佢
本土派intellectual，孔誥峰個人正常好多

大家得閒幫手推下post
雖然自己覺得寫得麻麻

真雙普選必須override其他四大訴求

希望

請問你見我覆你咁多次之中有邊次用左一套偏激措詞?
我一直都係呢種方式去回應都係比人話我係熱狗同分化
可能我真係粗人唔識你呢套語言偽術啦
講野直來直往 唔會暗地裡屌人
我由第一個PO開始就比你歸納左做偏激
可能我真係泛民眼中比較無禮貌同用左偏激措詞措詞嘅人
所以先比你地反口話返我分化割蓆先
都係個句啦 明架啦巴打 大家有大家講法
反正我全家都係得個少少票 少幾個都唔太緊要

可以講成3日3夜

明顯入唔到班後生嘅骨

係啦
琴晚本來諗住早訓
點知見到出消息
一諗，頂仆街好唔對路
即屌
然後點呢
一大班人走出黎話夜晚又係三毛出沒時間
到朝早就全部都係屌班屌張超雄既post
句句都熱狗，三毛，分化撚
大大聲咁屌
一係就o係度話單次都ok喎咁
而家呢？
佢自己都認錯判時機，主動收返
突然間之前俾人大大力屌既人就變左唔係熱狗三毛分化撚
真係有冇攪撚錯

當年社運發展到越嚟越多衝擊個陣，我都有一刻擔心同路人見到「暴力」會唔會怕咗
點知佢改一改字眼，唔係暴力，係勇武，成件事即刻唔同晒，其實為之後嘅社運打咗支強心針

大家咁話啦

呢個本土爐圍到721當日都仲得

字眼好緊要
販民話自己係民主派咁就欺世盜名咗三十年

後生仔先係最分裂個代

一邊：親到變中國香港人，講普通話派

一邊：係香港人，受同年齡中國香港人打壓bully個一代

無搞錯，搞啱咗。

因為打手鬧人熱狗，三毛，分化撚先係佢地份job

清泉post留名

一群人在香港存亡和爭取雙普選的關鍵時刻，為了選票和吸引眼球居然暴露了自己的超級弱智？此人唯一贖罪的方法就是帶著南亞人加入勇武派。不然他這智商連南亞人都保不住

我一陣覆到底再開個post

我覺得本土派唔再講純粹係因為連普選都未有o既情況下, 講d乜野政治光譜係完全冇用咁解. 我自己同朋友傾時, 回顧返香港民主運動(由基本法草委開始)
你見司徒華, 李柱銘呢一代, 因為六四而退出草委會, 係屬於一種政治潔癖.
而基本上90s抬頭o個班議員, 都係承襲左呢種風格 (即係而家o既民主黨元老, 以及退左休o個班匯點派) 總之企o係道德高地, 任何傷身行為都唔會去做, 連投票日做民調再配票都話係唔得.

我諗第二代係2003年, 香港人第一次參加大型遊行(六四百萬行唔計, 因為唔關香港政府事, 呢個係第一個反對香港政府o既遊行), 呢件事代表左主流議員已經落後於群眾 (當時民陣, 民主黨, 支聯會仲以為係自己有50萬人o既號召力) 當然, 2004年立法會選舉都叫做"大勝", 不過泛民仲未明白選民揀你唔係你做得好, 而係工聯會民建聯做得太差. 由長毛第一次入立法會已經證明到香港人對泛民係有所不滿, 但因為人選所限所以踢唔走佢地.

第三代好明顯, 係社民連等新黨派抬頭, 將街頭抗爭帶入議會, 令到香港人多關注議會. 不過最後以黃毓民不斷分裂結束(先推陶君行, 後推任亮憲, 反陶君行; 成立人民力量, 反長毛; 又痴返埋長毛度, 然後又再彈出彈入, 然後組成雙黃, 同老蕭反面; 最後同黃洋達反埋面) 老實講我唔怪黃毓民早期o既分裂, 佢o既做法暴露左泛民o個種守舊同埋錫身.

到第四代就係雨革, 因為議會當時分裂到非建制派係無法合作o既地步(呢度已經唔關黃毓民事, 而係泛民本身自己不長進, 淨係諗住保住自己議席, 所以先會接受政改, 拎超級區議會席位.

到而家第五代, 大家都明白, o係現有個地盤內爭奪話語權係冇用o既, 要尋求政治光譜o既位置, 只有o係得到真普選o既情況下, 所以大家都o係大義/大目標前, 暫時合作. 尤其係敵人進迫得咁緊要o既情況下, 我相信係呢個原因先令到非建制派暫時唔會提議席o既事. 不過你見到都仲係有唔少現任議員, 用返舊式o既思維去做野.

入嚟圍爐

不然他這智商連南亞人都保不住

笑咗

誇到明明本土派成日由頭屌到佢撤回
跟住唔知點解班泛民打手都仲可以講，「想睇下班熱狗有咩反應」，好似成件事係自己贏咗咁

個標準 咪就係靠你自已決定
你監測議員同時唔想俾人屌
我只可以俾意見你
走下分析路線 或者唔好一黎就翻舊帳先
事還事 人還人

我認同你有責任有權利去監測議員
咁你有時激得制 俾同路人HI 你都要有心理準備

即係咁 你又唔想被人HI 又要激 根本唔現實
因為你或者本身就係超前緊
想以制度外方法解決問題(想推翻入立法會功能)
好似梁天琦咁幾年前一講港獨大把人插
依家反而周不時有人提 無咩人插一樣
公眾/左膠要時間接受 客觀標準會改變
你唔可能現階段 不斷屌不斷屌 屌走班左膠
張生道咗歉 吸收左教訓就算啦

一文道出以住世情種種

有幾個大名，我相信各位都肯定認得，而家係幾乎一開兒登都肯定見到咁滯，即係話頻率密到係每隔幾秒就迫你見到一次，我都唔怕講

通街都係處
無人格的毒男
原由柏実

由1:20 聽得出張超雄係真心大愛左膠黎,我信佢真心想幫潘生潘太
但唔係而家 ,佢真心蠢加冇政治智慧,係手上有南亞部曲可用作今次抗爭

#7佢立刻入咗嚟

真雙普選必須override其他四大訴求

我覺得佢係一個好成功既kol，因為佢個格好鮮明，而且佢發明左一套好易入腦既vocabulary ，同毓民、甚至19一樣，你睇係網絡社交時代上位既，trump 果d，其實都係有呢d特質

我就唔鍾意呢d民粹政治語言既，可能我老，但我明白佢地係有吸引力

其實熱狗係點解

點解屌張超就係熱狗

今日成日都痴撚線的
覺得唔妥
講理據ABCD
D人係唔理的
總之你係熱狗所以你o係度攪分化

大佬呀睇下我講乜先丫
熱狗係乜野理據黎

高質，呢個分類可以貼堂

其實我都想陳雲教多啲書就算

如果世道唔係咁差，都唔洗陳雲出山

熱血公民

熱血

根據呢度嘅定義 熱狗=所有非泛民人士

啱啱Google左
但係點解屌張超就係熱狗

因為你挑戰只係會支持左膠犯民，一味造鄺俊宇等犯民議員神嘅兒登大台 再屌多半句就直接話你分化撚三毛一毛定唔知幾多毛，完我最近重見到有個term叫熱普仇城毛，一次過將兒登大台(即係左膠犯民眼中釘)全部拉埋嚟講，佢贏曬

但我有印象以前睇過新聞話佢教席冇左

呢位朋友你好：

熱狗＝熱血公民／熱血時報

熱狗為政敵指罵他們的名詞

基本資料：
熱血公民（英語：Civic Passion）是一個城邦派政黨，於2012年2月29日成立，以「文化抗共」的旗幟號召香港「文化建國」，核心人物有鄭松泰及鄭錦滿[4]。其主張為「五區公投，全民制憲」及「永續基本法」。

連登原本好地地，就係被啲惡過共產黨嘅打手搞彎晒

下下一句 分化撚 死熱狗 3毛，就諗住可以迴避問題

同共產黨一言堂冇撚分別，解決提出問題嘅人

班左膠唔幫佢都算
仲要屌埋佢一份搞到佢冇咗敎席

我唔知咩本土派泛民熱狗
我淨係知道講道理
問題係今日大半日成班人都唔講道理的
我理得佢咩人
佢做既野唔對路危害緊成個運動既就應該屌嫁啦

而家就識話唔好因人廢言
咁琴晚到晏晝呢度係發生左咩事？
陳雲講既野分析既野有冇用，點解D人係咁話佢未食藥分化撚
張超雄今朝直播講既野到晏晝就收返
咁點解係都要話佢啱
話佢有問題就係熱狗三毛分化撚

頂
有乜公道可言呢？

係呀，嶺南大學

運動一開始都有啲人會提出陳雲嘅言論可取之處，呢個幾月以嚟慢慢見到泛民打手愈來愈惡

不獲繼約，事前介要俾左膠登報投訴，如果佢肯收嗲唔涉足政治或者冇事既，但佢係唔理公關照講嘢既人。

原來你做過佢學生
我其實幾鍾意睇佢早年寫文化評論
香港政治就不了，唔知佢真癲定假傻

因為2012-2016年政壇嘅恩怨情仇

佢哋已經好撚成功做咗兒登大台咪手雨革手足記得，即係好似當年大台邵家臻嗰味嘢。一定要跟佢咁做，直頭連思想都要控制埋你，連點覆post點開post都要管埋，啲雞毛蒜皮正負評其實就最撚緊張犯民根本由始至終都係要做大台，肥佬黎如是，兒登大台如是，左膠犯民大手如是，佢哋只係用嗰句不分化不割蓆兄弟爬山各有各做去麻醉你班友，實際上就係不斷建立大台，不斷做柒事，林卓廷都只係其中一個例子，其他嗰班仆街我都費事再數

歡迎圍爐，呢到全部都係熱狗，好似係

呢度好治癒

反張超雄就係熱狗 就係三毛

咁我由唔知你咩料
我只知你俾人話熱狗/分化L
咁我俾歸納你做偏激
因為你立場上代表左偏激

但希望你都為大局著想唔好一時意氣
本土港獨已經DQ 晒 已經唔可能係立法上
泛民係議會上成為唯一
你唔投泛民 香港未來就玩L完 係咁先
大家都同路人 唔好理佢左膠 代唔代表到你
希望你都一分力 投左先
你以後佢唔岩 你要HI 9佢都可以
呢件事上 議員選擇撤回 證明佢有聽你講

當年冇乜人敢屌泛民
熱狗當年響本土運動初起果陣不時追住泛民黎屌 屌泛民係因為民主中國/大中華思想同本土有衝突

所以泛民一比人屌，係唔係都賴熱狗 又係熱狗搞事 諸如此類

抗爭到佢唔敢DQ
抗爭到有真雙普選
抗爭到佢唔夠膽出街
唔需要販民代表我地
真係有咁難咩?

我地場運動開始會贏啦嗎，佢地就驚會贏

永續議席
販民做足一世大台就唔驚選輸

多謝 天主教正義與和平委員會

我係左膠
我純粹係好奇你地點解要咁崇拜陳雲，以前真心唔明，睇完呢個post 明多少少

不明嗰個似係真心左膠，但我覺得都係同人社行事模式類近，總之全部人都係會每隔幾秒就見到佢哋一勻

其實係咁特登示範俾政府睇咩叫撤回

佢道咗歉就叫做：完美示範乜乜乜
噁心到成世人食過嘅飯都想返噁哂出嚟

泛民係等待政府餵食嘅在野黨，到目前都係冇執政意志
所以比普選佢都唔會夠膽要

係721打大仗 前鬆下身，抖下氣嗎

毓同仇都係，連下四城算係其中一個最落力反毓反仇嘅又係每隔幾分鐘就可以見到佢

唔駛崇拜，好似國王的新衣個細路講左冇人敢講而又淺白既道理之嘛，有咩好崇拜呢?

其實有冇諗過呢個係惡性循環
泛民擺明鳩黎 香港步入崩壞 市民含淚
——＞ 萬劫不復

明明０３年之後民主派係多數，點解慢慢變成咁？

陳雲既野有D有用，有D無用，要識分，唔岩咪ignore
連登因人廢言 陳雲又唔係聖人

呢種左癌黎
咁耐以黎
係71立法會門前有人拉走佢
嘩屌終於有救
大快人心

(城邦會戰勝歸來 intensify)

(meme)

唔洗佢示範囉無人叫佢

啱呀
呢到冇人想佢試範(鄉事派tone)

哇 好高汁
講真 我都有返咁上下年紀
睇返先發覺好多野其實我都漸漸淡忘左

啱，有時覺得啲comment日日國師午安嗰啲好撚煩，搞到陳雲cheap晒，但係陳雲本身講嘅野又真係高其他人幾班。論點要參考，崇拜就免喇

真係痴線咁都可以打飛機

張超雄出賣大家之後道歉竟然有人讚佢識回應民意
屌佢地唔睇民意點選呀屌

張超雄知錯能改應表認同，但同時間亦都係我地要反思係咪屌泛民就一定係鬼，一定係分化，一定係熱狗。今次張超雄議員嘅撤回好大程度上係因為大家口中嘅鬼/分化撚/熱狗給予壓力達致。

所以泛民議員我地投得票比佢地，我地都要監察佢地，而唔係因為佢地嘅身份而我地要盲撐。

同埋連登仔唔好因人廢言啦，不睇內容，只睇身份啦，講d野係有道理嘅我理得嗰番說話係陳雲定黃碧雲丫。下下一屌泛民就話人係熱普城真你好撚on9，我識好多屌張超雄嘅憎熱狗憎到仆街

究竟我哋點解要個個禮拜出來為乜， 唔係為左五大訴求咩， 我哋義士又流血， 又驚被警察拉原來只不過其他人作衣裳， 成日話不分化， 不割席， 不譴責， 往往傷害義士就是呢d同路人

Nice catch

有好多所謂崇拜嗰啲其實係假膠嚟 陳雲係成功製造一堆痴線佬出嚟

死撚咗四個喇

政治嘅入場卷就係生命
你唔係今日先知啩
連命都唔夠膽搏就咪學人講政治啦好嘛

你覺得71個時無咩死士咩

我成日Post陳雲但其實我都算係假膠嗰類黎

呢地係泛本土派圍爐區
無論你係熱狗 本民前 青政 城邦 定港獨 都歡迎加入

根本由功能組別開始就對制度冇乜信心，到偽政改更加冇晒信心，再到DQ釋法直情認清所謂制度根本就唔存在，唔值得將希望寄託喺中共港共政權把持嘅制度

YouTube 城邦會戰勝歸來 rock版 title寫左好多人名果啲 全部都係泛民眼中釘

用怨恨才同仇敵慨

唉，唔好講

哈，你仲post得多過我

其實我覺得
犯錯唔緊要的
但最緊要係識分析判斷對錯
唔係要take side
但屌人係熱狗三毛分化撚之前
唔該睇下對方講乜
諗下對方講既係乜丫
陳雲又好練乙錚又好林行止又好
試下唔好先入為主
讀下佢地寫既野
慢慢諗下
個腦真係會諗快左睇野清楚左嫁

如果真係既
俾人屌熱狗三毛分化撚都冇咁慶
嘩今朝真係由凌晨俾人屌到晏晝
句句都熱狗三毛分化撚
講乜都唔理的
發神經

睇嚟，我要出post開個 泛本土派圍爐區

訓先

其實陳雲唔係一個人，陳云根就一個人。明就明，所以你會發現有時佢post既野唔同人咁。當佢係一個政論page睇

佢句真誠道歉真係好真誠

佢哋唔知道今次之後 香港人等於中共眼中嘅民族敵人

今次如果失敗 全港不論左中右都會比共產黨報復同逼害 泛民再冇存在價值

記得喺#1叫 通街都係處 同其他販民打手 唔好入去 或者全世界無視佢地
good night

證明係打手先有辦法咁樣做 唔係邊會一面倒撐

中聯辦夠鐘開工，就係我地瞓覺嘅時間
晚安

事情發展至今已經係反政府
無啦啦走翻入去個冇合法性嘅議會做咩

但陳雲嘅言論比好多一個人嘅言論更一致，好少“一個人”可以經常攞十鳩幾年前嘅論點再呼應今時今日

唔係話吹捧定乜撚(不過班契弟肯定一早摘咗我名)，但係城邦班友當年可以將《民主會戰勝歸來》改做《城邦會戰勝歸來》再唱埋rock版，真係搞到我唔記得曬《民主會戰勝歸來》原本點唱，淨係記得《城邦會戰勝歸來》點唱 明顯係好聽咗，所以好洗腦

而家又話我激得制 同走得前左
咁同雨革個時走得前做左勇武個班比人篤灰同割蓆一樣
無論人地講咩都話左人地激得制先
即係人地以你地唔鐘意嘅方式屌就唔得
翻舊帳都係一種分析
睇返一個人做過咩事係基本野黎
以此研究一個人能力同觀念的一種手段
你請個人都要睇下人地CV先啦
我諗投票前睇返個位人選做過咩事係一種選民責任
如果過往嘅事冇意義咁大家唔駛讀歷史啦
777都道左歉 問題係唔係解決左 大家係唔係唔再出黎
其實我諗你唔會說服到我
而我講嘅野對你黎講又太激進行得太前
我諗睇呢個post 嘅人自有定論架啦

入面幾條友都反晒檯

有時陳雲講說話真係難聽，但係我覺得佢知道佢唔咁講冇人會明白到件事嘅嚴重性。佢前排出咗個status，我睇到都覺得幾唏噓

陳雲：憲政民主之後，我要退隱的了，因為我之前借助罵泛民左膠雙非人水貨客來激起本土社運的鬥志，在政壇做了損傷和分化，憲政民主之後就要給其他新人做我的角色了。否則我會變成革命勝利之後的孫中山，禍國殃民。
即是說，各位見到的政治陳雲（2010年—？），在香港憲政民主實現之後就會消失。各位就忍耐我的壞脾氣多一陣啦。

喺呢個時勢趕走晒所有異見者，將連登變泛民大台，同共產黨口頭抗日實則打國軍冇分別

Just do it

一吐烏氣

凌晨到今朝
直情覺得嘩咩事
張超雄真係內應到咁出面
自己代表哂所有人同政府傾掂數出手推修例
泛民打手同三毛聯手放風
瓦解成場運動
然後再加返送中條款無限單次引導？

通街都係處
無人格的毒男
原由柏実
連下四城

屌，真係搞到就嚟發夢都見到呢四個名

你睇我都比條人追著黎話我激進行得前...好無奈

以佢哋啲性格，其實都估到2016選完之後點都會反檯，係估唔到唔係即刻反，而係再隔多咗一陣先真係反

呢度變咗被泛民打手屈鳩做熱狗苦主大聯盟

佢哋咁多年個營運模式都係咁，所以當年天琦出嚟講三分天下，班友係真心驚

佢好耐之前就講勇武
我真係佩服到五體投地
CLS 改完個字意思完全唔同

唔止，屈做熱狗分化撚其實都已經算仁慈，屈毛先係大路嘢

其實我都唔想做伸手黨
請問我可以係邊睇到詳細少少嘅資料
想知道多少少發生左咩事

唔使八啦，有名你叫鳩達

唔該趁美國佬/國際勢力難得想幫手 趁住新冷戰借香港制衡中共嘅時候 出力抵抗 保住呢度嘅自主地位

係得番呢條路

你咁灰心的話 不如努力搵錢然後移民

我唔係架我入黎本身只係想講下自己有少少委屈
但都有人係咁話我偏激
好灰

陳雲：無言。迫害遠遠大於文章所說的。 (陳雲share咗熱時近日出嘅文)

引用陳雲的論述之前，請回顧陳雲如何被政治迫害

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

佢塑造到自己瘋瘋顛顛咁，7果d野就當佢未食藥，中point就當係神，但又唔洗爲自己既言論負責，佢尼個形象好屈機

香港會勇武起來

其實嚴格應該要有李華明92年否決新九組開始屌

唔好灰，網絡打手就係要周圍放屎彈，想你覺得呢度冇人會認真講道理，等你黯然離開，然後佢就獨霸大台

同中共治港政策一樣

網上account怕咩

言重，我冇勇氣 我呢幾個月已經搞到好撚攰，同埋怕撚咗兒登大台班契弟，基本上都冇乜點出聲

大量真勇武同前線巴打絲打就真係有勇氣，重有呢個post同好多呢排認識嘅兒登users，佢哋就真係有勇氣，起碼肯入下去啲犯民圍爐post真係直線屌班友。我已經好耐冇再做呢啲嘢，因為完全唔想理，但係屌佢老味而家日日都迫我見到，整下整下都搞到我唔撚想上

要擺脫陰影好簡單，就係唔撚好上兒登大台 搵啲替代嘢例如Reddit係有啲幫助

有時見到明明有人share陳云認真嘅post都唔敢入，又係有一班毫無道理直接話未食藥、仲有人信佢講嘢等等
甚至搞到唔係好敢入時事台

可以出本書叫「港豬與覺醒」

呢度容納真熱狗，唔係出面啲打手旨在蓋過批評聲音嘅所謂不分化，而係真正包容唔同意見嘅不分化

或者可以由共產黨員司徒華叫停三罷開始數

我同意 你所講化整為零
但目前社會功能上依舊有秩序
所有政府機關一樣正常運作 除左立會(都係暫時性)
同埋焦點已經變左警民衝突 根本唔中題

其實佢哋個目的就係想咁，我哋呢啲唔上=左膠犯民成功排除異己

不過我個人就本身都覺得兒登已經非常戇鳩，中小學雞橫行，連字都未識打，所以先費事眼冤而少上甚至唔撚上

肥仔明唔係否決新九組，佢係否決左四方西個全面直選私人條例草案(屌四方西嗰陣係進步民主派嚟)

其實我唔撚怕泛民打手，鬥屌就可以了
好多新連登仔信佢地嗰下最灰
咁易俾人帶風向嘅話有普選仲衰真係要移民

我反而想知道啲人重點睇鄭松泰，佢嚟緊重選唔選到

話時話我好想熱狗喺區選贏到民建聯嗰幾個做左幾廿年嘅區議員

當然我都深信，道理係我哋個邊，歷史會證明
可能幾年後班真心膠嘅中學生見識過泛民臉孔又會POST話，當日邊個邊個屌得好啱

你做過啲乜

坦白講我對佢哋從來冇期望，咁起碼就唔會失望

唔係
唔中題既係你
本來呢件事係一個司法問題
比較技術性的
但問題係，政府解釋唔到點解現行機制有效都要推
政府答唔到又想夾硬推
攪到件事變左政治問題
變左反政府同議會運動
政治問題就要政治解決
但政府匿埋左唔想解決呢個問題(佢解決唔到)
所以民意就繼續谷爆
政府每次就搵警察去擋住示威
班警察又專業失當控制唔到武力做哂狗
先至多左警民衝突呢個問題

無計 你就係超前左

我覺得其實唔洗理咩失唔失焦，等政府搞
等政府回應訴求，大家收貨自然會停
我死都唔信政府唔信我地要咩

BTW訓之前想問問有冇人真係打算整個泛民係議會內外嘅出賣紀錄
利申唔係整合資料高手，只能提供資料

如果真係咁樣，希望唔係被送入大灣區/集中營先至識得覺醒

選唔到就算，熱狗（其實以陳雲為主）2016年選舉提出嘅論述有用過個議席。雖然好想議會繼續有熱狗代表，但鄭松泰可以為議席做得更盡都係客觀事實

其實熱狗已經好後期啦
正確黎講
整個本土派都係黃毓民影響出嚟嘅一代
再分裂再分裂

基本上成個立法會議員都信唔過
正如依家有咩球賽係真打

其實本土派喺度，而家香港係遇上百年一遇嘅團結
老實唔係唔想追究，但事實唔係而家，
我地要求佢撤回同道歉，佢做咗，可以暫時唔追究
我地個個記得佢割過席，督過灰
但都係同一句，解決敵人先再算

再數上去就係吹奏民主回歸論果班大學生

師兄 追追前面 我D comment 先
我觀點同你一樣 想在政制內解決問題

當然，立法會根本一早已經係廢

我好肯定熱狗當選一定俾泛民做得認真

我認得巴打你，你真係勇過我好多 我自從有次係咁畀人狙擊做唔知幾多毛之後就已經意興闌珊，跟住開啲本土文化post又冇乜人理，跟住就唔想再上

立法會投票記錄

佢成日話自己1：69，但就係囉做啲嘢又唔知點咁，到喉唔到肺

係你講俾人話熱狗/分化L係因為講野偏激先架喎
我只係話自己係粗人
但我一直都心平氣和同你討論緊
而家又屈返我立場偏激?
咁屈我法 我真係同你討論唔到架喎
同埋重點係似乎係你一開始就將所有批評泛民議員嘅人都分化做偏激 行得前 熱狗 分化L 多啲喎
咁點解要將批評泛民議員嘅人都分化做偏激 行得前 熱狗 分化L呢?

熱狗唔俾人DQ 先再算啦
泛民唔係唔認真 佢地有佢地一套潔癖

屌
陳雲又出聲
講得好
泛民真係仆街黎
義士走
佢就連幾個人都講出黎
即係擺明揚俾政府同共產黨知

又要畀中學生睇返當年亞視節目龍門陣,
睇黃毓民點樣怒屌李華明

呢個就係我上面有個reply講第一代民主派點樣有政治潔癖, 佢覺得因為大陸已經成立左臨立會, 所以佢地就做乜都冇用, 決定棄權.
咁佢呢d議員入去做托柒? "喂共產黨決定好晒喇, 彭定康決定好晒喇, 反對都冇用架喇, 投票, 收工, 落庸記食飯喇喂"
泛民主派去到今時今日都仲係多少有呢種思想. 如果唔係民主運動o係呢兩個夏天不斷進化, 泛民恐怕都係繼續咁落去: 哦, 我投反對票, 但冇效, 民主最黑暗o既一天, 開記者會, 聽日上頭條, 完.

全力推721Post

啱，張超雄柒咗就算，當小插曲，了解泛民本質嘅人都見怪不怪

可恨嘅係連登呢個運動大台愈來愈被泛民打手把持，呢啲打手完全淨係識分化本土派，仲倒返轉頭搞到泛民支持者覺得係本土派搞分化

你由我方310開始睇啦

我認為佢係中共細作
其實熱血都係
我係香討玩左幾年了

一個人做得D咩，佢口才又未去到毓民咁勁

有隻非熱狗踩場

我無指責你批評泛民議員 我有認同你有監察議員權利
我都無批評你係熱狗 分化L
我係有講你可能行得前同偏激 但都唔一定係錯
咁你如果平心就無問題啦

只係建議 你唔想俾左膠HI
可以套入左膠思維
用另一種手法去表達你自已想講既野係咁大把

最重要係所有同路人只可以投泛民
呢個係唯一選擇 本土港獨已經DQ 晒
如果你選擇唔投泛民
就推左個立法會俾建制繼續玩送中 信用制度
我諗你都唔會願意見到

佢忽然選到入去
你唔覺得奇怪咩

我都有返咁上下年紀
你覺得我聽過幾多次告急
呢位巴打都講黎個惡循環出黎
連我兩老都認同呢幾次都係含淚投
兩老都睇出事情出左問題 一直跟我討論個位睇唔到個問題?

毓民選入去之後 傳統泛民一路都有微言 掟蕉/你不該都比全世界集體聲討
直到10年政改方案後全面反枱

其實本質上兩邊都一樣，最慘係一班開post叫人off topic 聚焦721既人都俾人屌.....

一邊就話係鬼、落地獄，另一邊就話熱狗三毛分化 但無論邊一邊都好，屌9張超雄都係主流

問題係立法會失去合法性，仲停留係討論投邊個入去宜家個議會，咪姐係變相承認呢個冇合法性嘅議會
要有合法性，就要全面普選，特首如是

主旨1 ： 勇武抗爭冇用 夠中共打咩 （you no gun)
主旨2： 本土派唔含撚投泛民 仲可以投邊個丫

立法會開唔到會咪得囉 天才

新西多勇武派 好難咩？
其他都輸晒 永續基本法運動已fail

又係一啲發洩嘢

其實好多人都可以，只係無人會好似佢咁拎d舊野出黎威姐

泛民割晒蓆嗰時鄭松泰都係想幫梁游姐當時熱普城同本民青勢成水火都幫下手
咁就俾人抽水抽到依家

問題係你含唔含淚都要投
都無得揀 只有3個OPTIONS
1.建制
2. 泛民
3. 棄權

本土已經DQ晒 NOT AN OPTION
你選1唔係選擇 (除非你想玩野 選ANN 姐呢d 繼續做助攻)
你選3即係將立法會推俾建制 (佢可以繼續 慢慢玩)
2係唯一選擇 (你含淚投完 你咪日日屌膠佢 屌到佢做好為止)
你明解唔明解?

抗爭到佢唔dq咪得囉
大不了全面放棄議會
97年又唔係未試過

反正議會都阻唔到議案通過
係71 同612先阻到
班九萬六從業員失業咪失業囉

感謝 好人一生平安

咁你唔通三日唔埋兩日衝擊立法會咩
你衝到幾多次

而家已經冇人再屌連狗，個個當佢救世主咁，但明明連狗係做咗極大量仆街嘢

借位推文

[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

好人有好報，壞人有報應，皇天擊殺賣港賊！

而家唔係九萬六喇，係九萬八

支持
全民議政
還政於民
公投或普選之類可以否決立法會和政府和法庭的任何決定
人民為大
以民為本

問題係經過多屆經驗，發現泛民入議會對香港民主化簡直係弊多於利，仲投泛民把撚

反正立法會係一票不投販民㗎喇

有咩咁奇
新西當選門檻一向低
鄭松泰後生斯文
好易選到

熱普城加埋有15萬
一席太少添啦

兩元對立呢個概念根深柢固，加上１６年後本土呢個牌頭變成過街老鼠

阿爺最想你咁玩
議會係英國留落黎既屎
你幫佢搞掂左個議會
政府話OK就OK
阿爺多謝你都黎唔切

犯民賣港投票實錄已經好清晰咁話畀所有人知犯民一樣都係賣港

立法會一早名存實亡，重係要留戀嗰班，我真係冇嘢好講

我就覺得死者家屬係須要幫的
林鄭拒絕頭果兩個草案先係最令人嬲
所以槍頭請對準林鄭

閣下唔洗再遊說我地嫁啦，你遊說到我地就唔洗係度圍爐啦

我有心情或者得閒就會上一上嚟屌下佢

兒登大台唔係浪得虛名

阿你老母爺呀
販民議會抗爭咗廿二年
一事無成

咪試下一席都冇嘅情況之下抗爭會點囉

永續基本法已經好鬼
點會仲信呢班人

有DQ嘅選舉只可杯葛
選咗入去無作為，作狀反抗，最後又係變成橡皮圖章，民意授權俾個政府統治
仲衰過獨裁政府

唔永續基本法唔通高叫香港獨立?
入撚到閘咩

作為一個左膠，睇曬成個post
我覺得好多人唔鍾意你地，唔係唔認同你地個目標（大家都係想香港有真正民主）
而係唔認同你地行事既方式同埋策略
或者咁講啦，你地呢一派人對泛民既仇恨係大過對建制既仇恨
原因係你地覺得泛民先係阻礙香港民主既最大因素，所以要當佢地殺父仇人咁打
而坦白講，主流社會係唔認同「泛民仲衰過建制」呢個假設
而且大家會覺得，就算泛民有錯同on9，但係如果要爭取到大多數人支持，點都要同泛民有某程度上既collaboration
但你地唔同意，其實係因為你地係爭奪緊成個民主運動既話語權同領導權，呢種其實都係一種purging 既思維
所謂各有各做其實係要大家跳出呢種有你冇我既purging 思維，我地係要個運動成功，而唔係追求運動既purity

最後，有冇諗過你地係爭奪話語權方面已經成功左，已經好多和理非都接受到一定程度既勇武

重阿爺前阿爺後，反送中咗咁耐，應該話香港淪陷咁耐，都重要認賊作父，好意思叫人投犯民

林生新城市之後，昨天多到仆街！

好似我以前同事所講
你選佢既係俾機會佢貪
全部都係鬼
真係最好廢左佢

過去咁多個賣港法案 咪又係過晒 分分鐘有泛民集體投贊成票

搵番晒投票記錄出黎其實唔難

你估我地同你啲支持者一樣係金魚記憶咩

爭你老母大台呀
祇要班販民打手潛水
我做死一世CD rom又點話

今日販民黨報又出賣緊示威者去台灣
本來人地都唔知你想去美國定德國定台灣定日本
係都要咁醒講出嚟

當時有幾多識佢都成問題
正常佢機會好低

我開左個account做CD-rom做左2年，見到泛民揸旗我就開始出post留comment

本來我都係喺學術台出下post㗎咋

之前燒基本法
之後永續基本法
真係鬼到你唔信
咁你都信有咩好講

其實心水太清真係會好辛苦

齋諗返起白鴿前身匯點，我已經覺得好撚厭倦

16年熱普城除左黃毓民之外嗰4個都好唔想選但係佢地唔出冇人出

如果泛民係有心做反對派o既, 最簡單就係所有議案都反對, 然後施政報告全部反對. 反對原因好簡單, 作為一個冇人民授權o既政府, 係唔應該被recognized, 所以唔理佢有咩德政定乜政, 一律反對. 但你泛民唔夠彊, 覺得會得失選民 (再加上選民真係有好多係只顧眼前利益, 唔理乜野大義)
真係民主抗爭就應該係全面癱瘓議會, 如果我冇記錯的話否決施政報告兩次就要解散立法會重選. 而重選返來再度否決施政報告就要解散政府司局級官員?

代議仕制度應該廢除
選個人去貪

游係on9啫 (我估)
都會以大局為重嘅

仲有瘋狂彈劾，一定過唔到但係可以羞辱林鄭

唔係怕得失選民
而係應該被人收買左
投票要合乎金主心意

雖然樓上插過N咁多次，但係唔插唔暢快，咁卵柒都做到立法會議員。升旗易得道718正正意外地講哂我意見，阿張議員柒在邊度。佢不甘寂寞就唔該番歸揾老婆爽爽，咪衝出黎柒累街坊啦！

反泛民真係唔撚係私怨
又唔識佢

而係
基本法寫明有普選
一般泛民支持者
或者你呢d左膠啦
經常困左喺二元對立
即係泛民vs 建制

覺得泛民係好人，建制係奸
呢個諗法其實好tvb劇
我哋目標係爭取普選，達至民主
民建聯呢個組織其實都係為普選準備而嚟
正如現時共產黨喺台灣選舉投放嘅資源咁

民建聯一開始根本唔怕同你普選
甚至各利益持份者好想有普選添
直選佢哋有嘅議席只會更多
又唔駛俾人鬧走狗

只係共產黨估唔撚到香港人真係咁順攤
0708無普選都冇咩事
咁就唔撚俾你哋選

最怕有民主嘅就係民主派
當中有真心膠
梁耀忠之流我認為係真心膠

而不排除有共產黨培育安插嘅民主派
亦有好多將共產黨想像得太複雜嘅民主派

共產黨邪惡，但並不複雜
佢哋自己內部都千瘡百孔，權力鬥爭

民主派好大部份人/議員
內心都唔相信香港會有民主
覺得自己會贏唔一定贏，但連贏嘅心都冇就輸硬

左膠/民主派同本土牌唔同嘅係咩？
係心態
民主派心態係抵抗共產黨，輸少一次得一次
本土派嘅心態係要贏，即管同你共產黨談判
以勇武抗爭增加政府管治成本
令大陸覺得香港煩
俾普選香港

你可以唔信任佢囉，你唔寬恕又可以做啲乜

所以點解本土派覺得泛民先係最大障礙

你呢種思維正正反映咗點解咁多人認為投泛民係含

爭話語權正正就係泛民30年來做緊嘅野，立法會就但求有議席有話語權，群眾運動就要搭大台霸話語權，但從來冇爭取執政權

我地根本唔志在話語權，唔覺得民主運動應該係常態，終極目標由始至終都係建立民主政權

所以我唔止唔認同泛民嘅策略，我直情唔覺得泛民同我有共同目標

令大陸覺得香港煩
俾普選香港

真心呢句太理想
以前胡温到仲有少少機會 宜家習大唔可能會
大陸對於操縱人民從來都唔係消極態度 不斷進擊
情況只會你出一招 佢又出兩招 對香港好傷其實

做CD-ROM好耐先第一次留言
想問下點解認為永續基本法好鬼？

其實泛本土都有好多派別，本土入面唔鍾意熱狗/陳雲亦唔少，和理非接受勇武並唔係因為本土派成功爭奪到個話語權，係因為個政府on9到100萬人、200萬人都可以漠視，d人覺悟到永續遊行之on9，同埋一句兄弟爬山帶起左個運動，講真無班和理非段面backup, 果一千幾百人點衝呀，送死咩。

最後，有個好有趣現象，我係有聽過有熱狗既人係唔憎建制派，因為建制既所作所為係理所當然，無咩好憎，只憎泛民同和理非，憎到要佢地落地獄

咁就要睇個運動發展成點
現時係勢頭好

除左張超雄個修頂洩左度氣
試下放低 建制vs泛民 呢個二元諗法

建制要屌
但泛民先係真正障礙

係㗎
台灣已經有民主
但都要不停止對共產黨嘅對抗

但共產黨唔會千秋萬世
香港人要有時刻執政嘅準備

咁點解之前要燒?

你後半部講抗爭決心果度我同意
但你講到民建聯唔係爭取普選既障礙，我真係不能苟同
如果你覺得民建聯真係咁人畜無害，我諗我同你對政治既認知真係差好遠

我同意係因為港共太高壓，先令勇武抗爭被主流接受

有講民建聯唔係障礙咩？
民建聯係對家不用討論
呢個團體本身存在係為普選做準備

冇普選佢咪做走狗

意思係民主派先係真正最大障礙

基本法條文同熱血有咩人入去有咩關係呢

我既睇法係宣示立場，將壞左既野推倒重來

識得身邊好多人一聽到永續兩隻字就覺得有鬼，覺得係將現有基本法包括廿三條等原原本本咁永續，但我思疑其實好多人唔計打手其實冇真正了解過永續其實都包含左修改既意思

要修改不如推反另立憲法

覆覆下訓著左
令我諗John wick個間中立地酒店
訓先 各位

因為熱狗領頭人之前都係泛民支持者
好似話學生時代幫過民主黨派傳單

有邊個泛本土唔係由擁護民主派走出黎

陳雲之後合作
覺得佢嗰套岩說服到自己咪合作囉

唔好成日困係邊個係忠邊個係奸嘅TVB劇思維入面
目標係爭取普選，達至民主
一旦達成目標
都可以分裂

熱狗係偏右嘅反對派
其實如果有民主 （前題係如果已經有民主）
可能某d議題同民建聯未必有分歧架
其實民主黨都講過
佢哋大部份議題都通過同建制派一樣
唔好叫佢哋做反對派

oh 我以為佢問造勢大會一齊燒個次
遠古d既之前唔係撕基本法咋咩？

做咩要同美國傾

補充一下，黃洋達講過佢燒係因為當時激進派冒起，佢要展現到激進嘅一面，凸顯泛民保守同中共不守法。之後時局轉變，佢又有知名度，就開始做實際啲嘅事—永續基本法。

台灣係主權國都要睇中美啦

即係為左出位可以做相反既野?

介唔介意答下問題先

我認為以香港人意願為先

想請教呢條

中英聯合聲明只係中共和英國簽
就正如聯合國承認中共
但中共是人民選出來嗎

我諗我講又無乜說服力
咁燒又可以有唔同interpretation 同埋做下行為藝術make noise都要嘅 冇乜所謂啦

長毛都抬棺材

我認為美國夾埋中共搞香港著數
好似某些泛民議員都高度接觸外國官員一樣

係做相反既事為左出位

咁佢之前都未認識永續基本法呢套
人唔可以進步左？

我以前都係左膠一名

不如答下點解覺得永續基本法鬼呀

人會進步
就係咁簡單

唔好睇少以美國為首的外國勢力
分分鐘影響力大過中共

咁點解之前有人燒基本法
之前反對之後讚成唔鬼咩

正是這樣
自己香港自己救

又loop?
頭先咪講左永續係包括修改其中唔合理既條文囉？你兩隻字贊成用錯曬wor

咁如不重新立約
重新制定新憲法

香港人自己都未承認
外國想介入抽水?

你屋企既事可以由我決定嗎
根本唔合理

你咁做法永遠都做唔好件事
好似唔支持建制支持泛民
又點會好呢

我係唔希望有外國勢力介入
例如你估樓價係中共定外國勢力想推高多

講黎講去都係問點解之前燒
係咪其實冇其他理由
或者根本冇了解過永續基本法係咩一回事？

至於重新立約
頭先咪有ching答左你囉
你講「不如」之前不如諗下點解香港咁搵錢而且有起事上黎咁多外國關注啦！

你話基本法比較方便外國介入過重新制憲
我唔讚成

自己香港自己救
睇見日本對美國態度
我就好反對
謝絕漢奸

你係理解力有問題定專登老屈？
我係講緊當你下巴輕輕講不如另立憲法之前
諗下香港個國際地位點黎呀

語帶要脅
謝絕漢奸

張超雄 南亞之父

示範點先叫撤回，政府學野啦

No no 首先改詞果個係區諾軒，本來係想諷刺本土派

block 左你啦，睇撚到你打咩呀。

希望你只係比連登一部分人偷換概念誤導咗
熱普城嘅口號係永續基本法之後係全民制憲

點解唔重新立一部憲法，因為國際承認嘅只係基本法呢一部憲法，你寫本新嘅唔等於人地要承認
陳雲提出嚟嘅概念係，官員賣港原因來自2047限期，支那官員從一開始「行個方便同志，無所謂啦，反正2047之後都係我嫁啦」去說服香港官員賣港，先例一開，就可以演變成威逼利誘。
咁所以重點在於要將2047續期，然後修改所有不合理法律。

好啦最多人問，你點知支那會守承諾，我印象陳雲用過一段關係咁形容
香港係一個出身貴族嘅有錢女，佢比家族安排嫁比一個黑社會大佬，十年婚約。
婚後江湖大佬一定會係十年之內日日虐待有錢女，吞她身家，令佢又人老珠黃又冇錢。十年之後婚約完，有錢女喪失妻子名分保護，要變成下人先可以比黑社會大佬收留
咁如果婚約改變小小呢？
黑社會大佬終身唔可以同有錢女離婚，唔可以干預家庭內政，承諾可以比有錢女請自己嘅人。
接下來，黑社會大佬D馬仔會投靠有錢女，大佬就會受制。
有朝一日，大佬比人係街斬死，有錢女自然回復自由。
因為婚約只是限制大佬不能離婚，有錢女係可以翻頭嫁又得，自由一生又得。

點解中共會同意，因為唔好以為中共係一個團隊，真係愛國咩。個個心入面都知共產黨遲早玩完，唔係中國夢點解係移民
永續基本法就係為班人提供咗一條生路比佢哋投靠，所以佢咃只會表面上反對，實質上偷偷比佢過

事實上，如果2047前中共滅亡，香港自然會獨立。將基本續期只係為免中共真係咁好命，過到2047，以及防止佢加害於香港。
其實最終導向香港都會係獨立，但係手法上唔同，起碼比聲明黨有計劃得多，結果比一知半解嘅連登仔曲解

其實永續基本法好撚簡單
就係永續就係改撚左第五條 （五十年不變）

當時熱普城叫價係改撚埋23/2436/45/158

話基本法廢
其實已經用撚左20年
呢本憲法亦係當時中國英國香港三地協商

點解用永續字眼？
因為香港人好撚想改
而共產黨就係怕港獨

永續佢哋咪好撚安心
而永續基本法的確好鬼

因爲中共眼中永續基本法 免除香港現時獨立嘅危機
但對香港人嚟講係「永遠區隔」
基本法唔改只用多30年
但對香港人嚟講就係打開改基本法嘅缺口
第五條50年不變係中國香港國際都無可避免要去處理嘅時限

唔改就一國一際架喇
邊個開聲做改
就搶個主動權

台灣都唔係獨立國家啦
但有真民主
拎左返嚟先
大家要口號上獨立 定型式上獨立真獨立操作？

林鄭一樣道歉點解你地唔原諒佢？

好似係

True .....

原本隻歌係笑鳩本土派 但比我地變做代表作

一做都知距係鬼

張超雄似返個人

唔係法律團隊研究過既咩屌你老母
衝出黎柒
打飛機就縮埋一二邊啦

幽默感好重要

唔好再講咩示範啦，唔通缺席大狀同尹兆堅係認真，特別佢係示範
真係示範仲唔撤回記者會講明落林鄭面，多票得濟跌d都唔驚咩

同埋缺席大狀比人拒絕咗炸，尹兆堅個個未嫁

我都唔明，
明明係串9佢地，
點解仲要咁proud of呢首歌，
我識果d熱狗、城邦派，
聽親呢首歌都好興奮、打晒飛機咁

因為城邦會戰勝歸來係歌頌國師

屌一早起身真係又係嗰幾個名

左膠先會覺得係諷刺
正常人反而唔覺歌詞有咩大問題

你鐘意啦，
你話係正常人咪正常人，
88

呵呵 泛民左膠

陳雲啲post真係可以每一個都有唔同反應，好撚好笑一個話佢係共諜，另一個又話講得好

爭議性人物

話說其實輔仁係咪收左檔？

熱普城已經信唔過
基本法最終是方便漢奸賣港寄人籬下
香港咁多問題除左共匪就係漢奸
你係都要香港被外國介入抽水